覺唔覺港航既出現令機票平左好多？

唔係廉航
以前去北海道6千以上，奧克蘭8-9000，溫哥華6-7
以前貴到遙不可及，港航既出現令到機票平左成倍，其餘既競爭對手又逼住減，益晒等地市民
近既有台灣，東車亞都平左好多
台灣做到一千樓下
金邊以前冇3千唔駛諗
依加千幾就有，越南又係
往往港航整平左機票，遲下開埋歐洲就真係正
直飛不用三千不是夢
究竟點解佢要整到咁平？平1-2成都大把人狗衝啦
但往往平成倍，雖然飛機最賺錢係貨運

去印尼機票
來回2100

成本輕掛

公司年輕 員工開支平
又可以一開始用勁多自動／簡化人手嘅野

國泰呢啲老人家公司 要減輕成本真係談何容易

望下油價跌左幾多先啦傻西

>覺唔覺中国出現令XX平咗好多?
香港航空業固化唔係新鮮事

巴打你好 之前係個post見到你話番大陸整傢私整得唔錯 可唔可以介紹係邊間？我都想番去整 但唔識pm你

油價跌，加上生意差
好多航空公司焗減
關港航咩事
呢個理論同陳雲話美國總統聽左佢套城邦論有得揮

full service一千蚊來回日本，從冇諗過可以咁平

咁香港↔Auckland
魚翅同埋NZ一齊唔減永遠都7字頭
HX一出手開4字頭
兩間嘢就騰曬雞跟曬機唔知應該點樣解釋呢

成本平左 人工低左 營運成本低左
就係咁多

比大陸射住 慳唔少啦

聽講油佔成本1/3??

1) 記得細個以前過百蚊筒。
now 50$. 平左一半。

2) 平圴人工先平番97 個時。
人工相對低。

3) 科技進步，慳油，慳維修，慳signal通訊。

4) competition, 飛機平左入門易左，更多新投資者

咁都搵到我
家合居 - 嘉怡廚櫃，質素超好，價$貴過普通大陸鋪1/3，但多香港人幫襯，除左廚櫃包埋，佢乜傢私都訂造
記住指定黃師傅裝

有道理

之前買到千三飛日本機票已經覺得好癲
今次買到千一蚊飛日本4日3夜連酒店 痴撚線好驚有伏

巴打係點買 求攻略

做緊呢間 表示做撚死人 上到機咩都話國泰唔係咁 闊好多 上次去歐洲又點點點 派餐又話人地有三個選擇點解你地得兩個 仲有客上緊機就要呢要路

望下油價先啦

陳雲又中

買過$555福岡來回不過係香港快運
好幾年前港航飛沖繩都要2500宜家都好似差唔多

之前有睇過飛東京好似千零蚊

靚時間，仲要唔似hkexp 咁搶

慢慢買都得

買左港航去日本千三蚊左右
真係冇諗過咁平
我諗都有少少影響令機票平左
加埋UO成日做sales
其他公司都開始多左優惠

HX短程通常要7日內來回先有得平

機場員工表示老閪都唔坐廚又

大陸公司最鍾意燒銀紙搶客

第一油價跌到仆街

第二本地航線競爭大左（呢度就關HX少少事既）

第三其他地區國際航線都做到好平
（eg 經台灣飛海溫哥華連稅$3900）

第四匯價下跌

大家鬥跌價對我地黎講都唔係一件好事

有咁平咩....

我跨年果幾日去東京來回2200

Cut cut 下成本咪服務質素跌埋一份

除咗CTS之外
呢個價冇難度

有，上年8月買既
全部日本都有平

你話有3間，另外兩間係咩？thank 有冇得telegram

油價跌左之後 某d地方hx未有前咪又係企硬
你睇下auckland,北海道
hx一出, cx個d即減呀

坐過uo幾次 次次都唔洗一千
有次三日兩夜去日本連稅400蚊有找

買左去大阪黎緊星期日出發都係千四蚊，不過夜機去超夜機返

黎緊第一次搭港航, 櫻花季2千蚊來回東京
見佢成日都大減價, 好驚佢會突然執笠

無限金錢
擔心下uo 38 68 蚊飛好過
我 d 朋友 買完唔坐退機場稅都係蝕舊幾水

LCC點同
講真我都冇心機搶飛, 一係去到俾錢個位error
一係就俾完錢但又唔知有冇扣數

但HX千幾蚊輕輕鬆鬆買到, 仲大把飛

幾時都係無競爭就無進步架啦
cx心諗如果我獨市生意使撚平俾你咩

有時會覺得好唔開心
呢啲中國企業靠無限金錢壓價
但本身香港啲公司又唔爭氣（因航最好例子啦 ）
真係 唯有慳返啲錢課下俾義士/民族黨

uo真係頂唔順佢d西時間
同埋除非你搶幾十蚊飛, 如果唔係連埋行李唔平得幾多

因航太多冗員老屎忽，再加上高不成低不就，好難同 hx其他鬥

老實咁講，有無競爭者香港啲公司都係對本地客越嚟越閪架啦

我上年買左Ethiopian 今年復活節正日去東京來回2000 已經覺得好平
HX 仲去到1300

有Mr. Pig領導下

支持佢存在

利申：做過機場，HX/UO一次都唔會搭

深夜捱眼瞓搶完UO 埋單$1300嘅東京櫻花季機票，日子仲要幾差，過兩個星期HX東京櫻花季做promo先$1200，大把貨

覺得自己搶成晚好撚on9

Btw佢連姊妹公司UO d LCC客都搶，好痴線

油價跌都好大影響

想知點退機場稅

復活節去台北都係千二一位

講緊因航

想知個班做機場既話一定唔搭HX同UO

我知道係好多問題，例如無保障，但最主要令你地唔搭既原因係咩？

爆多啲

你睇下佢啲維修先啦
講真送都唔搭
有空姐屌另計

聽人講唔係用heaco,用中國唔知乜飛機維修，裡面大部分工程師都係大陸佬換香港牌，考份mc卷就得

咁你有好多AIRLINE都唔搭得
因為CASL負責左大部份香港機

好痴線, 以前我次次都坐uo 去日本, 宜家轉晒hx, 櫻花期去東京連税兩人都係2800

如果成日去既買UFLY PASS啦,幾百蚊
除返幾次都係貴幾十蚊次
宜家去日本過一千我都覺貴
黎緊又去日本 800有找連行李

所以cx jal唔係貴得完全無道理

最好笑係因航啲職員都去坐廚叉

人如其名
尻吹做下researh 先啦
CAXL 都有包做HX KA A320 line maintenace
HX A330 係HKA 自已做 line maintenace
但d 大CHECK Heaco 已經接晒黎做！

但亦都好多人屌Heaco啦
話9做 又hea

有時有人又要屌平左但服務又差左
點解唔搭頭等 商務
又要平又要屌

唔通用d濕鳩foc呢世都上唔到機

HX 啲business class 都好平，黎緊去東京會撘business

但hx無咁好坐

你地講去日本1300係連稅？
官網買架？
我早兩星期搵3月中 - 尾 成3XXX連稅
係咪我搵錯

特價個時
成日特價

佢地做野方式爭好撚遠

巴打 可能同事喎

hx 明明唔係廉航，但都俾人既感覺好唔放心咁

廉航delay/風雪果d 冇backup 都冇得怨

但見d人話hx 都係咁

求解

聯盟

咁遲買未必有啦
我上年8月買今年3月中既機票
有朋友都係一樣,買左幾張3月尾（櫻花季）
都係$1300左右

呢排見做特價，日期都係2月尾3月頭既多

起Taxiway Takeoff聽過未

港航母公司係海南航空
基本上大陸個堆航空公司間間都做到呢個價

佢成日做promote架
留意下就有

以前搶uo啲機票餓狗搶屎咁
仲要勁垃圾
而家hx輕輕鬆鬆就買到又平過UO
又有飛機餐食包埋行李

最緊要係hx空姐空少好撚正
上次飛日本 個空少靚仔到痴線

HX喺衰over7日就頭痕
唔係嘅話其實超抵hi

問題喺我唔妥佢張戎毛凳

摩牙

係，短程超過7日就貴

Btw 邊條taxiway夠長比佢 takeoff到

N 年前嘅事啦，間間航空都有7事，因航喺ceb差啲 Asiana sfo事件重演無人知嗟

F爸
拿仲有因龍 係PEN Landing爭D炒
要間間數真係數唔晒
睇下
樓樓上d 人唔好識少少知少少扮專家

Taxiway takeoff avoidable過 hard landing 呢啲事故喎

盡量避免搭

滑行道起飛

咁line up 錯rwy 嘅final 點睇？仲要喺美國某大機場係行prm？

北美來回亞洲機票，大陸d航空公司全部都做到個價好賤
根本就唔係賺錢

因為主力做貨運?
客運就賤賣當賣廣告?

我諗都有十年啦 737都無左幾年啦

主要係原油價格影響

而家UO都好易買啦
有ufly pass唔使同成村人爭又買到靚時間
反而HX啲時間有時仲閪過UO
價錢啱都買唔落手

利申1月mega sale買咗3月尾飛日本
淨機票唔連稅1舊水仲要早機去晚機返 平靚正到痴線

我港 平到難以置信

買左張二千五去北海道，覺得自己好似執到寶咁

成班港豬，有著數俾你支那公司都吹奏，抵你班仆街做奴隸

2千5低啦 平時都3，4千
不過花期冇平
講開北海道，就算有港航 國泰都冇咩減 :

團客已經夠做

北海道線金蛋嚟，點會減

睇fb page,hx 又有東京優惠，連稅唔過1500

駛撚好似hkexp 咁搶屎咁搶

咩時間先
成日唔明d人爛時間夜機去早機返平少少都狗衝

做大陸轉機客已經夠曬數

依家好多captain 係國泰挖過黎

維修上 a check 因爲唔夠人都比返haeco搞

咁平主要都係強姦式飛行 同轉機大陸客

咩叫強姦式飛行？

可能話一架機佢用到好盡掛

熱線永遠無人聽
只係想問下網上訂票卡主唔係一齊飛 使唔使verify張卡

仲有官網間歇性上唔到
用中文版次次都訂唔到飛
用英文版先得 唔知係咪我問題

廚叉呢d大陸扮香港既公司玩銀彈咪就係想收香港公司皮囉

雖然因航太濕鳩自己唔爭氣

因航皮已收

我問寵物託運仲好笑，條友唔識答hold 線差唔多10分鐘，之後叫我要買完機票再填form 申請。我再追問，咩機型唔可以託運，咁我唔買嗰班機。點知佢老實答我話無資料，亦唔知咩原因批唔批。
痴線，咩cs 嚟？咁答客？
打過2次熱線都無人識答。

巴打 你話有三間都好既傢私鋪 除左你講果間之外 其餘兩間係咩啊？我想格價 同埋你哩間係咪信得過？比哂錢如果有咩事都會幫手跟嗎？

因航自己無出色無計
HX 事實請左好多因航既人走 信佢有心做大
係維修方面怕怕地

支那公司以本傷人 整死對手再抬價

所以唔可以俾因航死

因航爛船有三分釘，邊有咁易死

入HX同HK01嘅心態

去大阪幾時再做特價

的確係有三分釘呀，因為國航有因航接近30%股份

資料來源：

HX 形象深入民心

大陸公司用香港名做airline

屌

佢keep住平 我住keep住坐

無咩所謂

上一代點都會坐 CX

而家2千蚊去日本都俾朋友話貴

以前坐都起碼4千銀

不過前以比較愛坐ana JAL
2件 行李 買野好就d

但我就照坐港航 算 都有2件50kg